# Teste - Front-End
O desafio é realizar o desenvolvimento Front-End da homepage de um jornal fictício, para tal, você receberá os arquivos necessários. O desenvolvimento deve seguir fielmente o layout disponibilizado (espaçamento, cores, tipografia e etc).

## Instruções - Topo
* O submenu deve ser ativado no hover
* Os links do submenu não precisam ser verídicos

## Instruções - Slide
* Não pode ser ultilizado nenhum plugin Jquery, entretando você pode usar o Jquery para manipular os elementos
* O nome das imagens, bem como a ordem delas, encontra-se no JSON [slide](Arquivos/JSON/slide.json)

## Instruções - Editorias
* A lista de editorias deve ser gerada a partir do JSON [notícias](Arquivos/JSON/noticias.json)
* As notícias são exibidas de acordo com a editoria que está selecionada no selectbox
* Deverá ser possível ordenar as notícias por data de publicacão(da mais recenter para a mais antiga) ou por ordem alfabética
* As notícias desta sessão devem vir do arquivo JSON chamado [notícias](Arquivos/JSON/noticias.json)
* O conteúdo da notícia também deve ser gerado dinâmicamente(foto,título e texto).

## Instruções - Gráfico
* Fique a vontade para usar a ferramenta que preferir para gerar o gráfico. A única exigencia é que seja gerado dinâmicamente

## Instruções - Mapa
* O mapa deve ser gerado usando a API do Google Maps
* O pin/mark do mapa deve ser inserido via API do Google Maps

## Observações
* Você está livre para escolher a estrutura de diretórios da aplicação 
* Qualquer dúvida entre em contato por email: mateus.santos@oglobo.com.br

## Arquivos
- Layout [aqui](Layout)
- Imagens [aqui](Arquivos/Imagens)
- JSONS [aqui](Arquivos/JSON)

## Como submeter seu projeto
- Fork esse projeto
- Coloque seu projeto no repositório
- Escreva no arquivo README.md as instruções para rodar o mesmo 
- Envie o link do repositório para daniel.lima@oglobo.com.br com o assunto: TESTE - Front-End O Globo

## Boa sorte!